連尼住入一入黎

你覺唔覺個論壇低質哂
出面成班小學雞走去玩加密法
你add個新功能係好事，方便大家
但你變相鼓勵LIHKG公開論壇變成小圈子

出面仲一大班 借LIHKG個名
去引人自拍send相 整臭LIHKG個朵
點解你身為admin管都唔管？
成班人拎LIHKG會員黎打飛機
我呸，膠都廢事比

個論壇低質已經唔係一朝一夕既事
你望下啲回覆
狗公見到有位上就即刻留tg
仲有班講唔夠兩句就屌人老母
又ching又樓豬
香討呀？師乜鬼兄？

與其搞加密法
你可唔可以正視下呢個問題先？

其實你所講既問題係香港人既質素問題，呢個論壇點變都改變唔到

我唔是想站起高地
但就好幼稚

香港人就係咁

我唔知乜鬼波唔波台
我靜係知個論壇因爲一部分會員低質哂

唔留言就冇得睇內容？
咁做只係趕絕班CD Rom

笑撚左 做論壇admin重要去教人點做人
叫你老母教喇 關admin柒事呀

同意 班人係咁低質admin可以點
唔通bam晒佢地咩

我跟唔到你logic
我係叫admin諗下點可以防止論壇低質化
而唔係叫佢教做人

我都知好難取平衡

咁樓主不如比啲實質建議啦

根本就惡性循環 冇ac既比人撚狗 。撚完之後到有機會有ac就撚番其他cd-rom
人性